全城中伏，已經冇人講律政司包庇的士司機鄭國泉

今天新聞鋪天蓋地全是元朗721，警賊成功幫手轉移視線，全城焦點去咗林卓廷……的士司機鄭國泉不見了。初步滅聲計劃成功進行!

善忘的香港人

殺咗鄭國泉先再講

今日又有一單 但又點會有左事

點會有事

咩事

都係dc9撞人啦 出面熱門都有